_Varna naar Whitby... _Schrijf 18 juli, dingen die zo raar gebeuren, dat zal ik bewaren nauwkeurige nota voortaan tot we landen... * * * * * Op 6 juli hebben we lading, zilverzand en aardkisten afgenomen.
